點解班攝影師FB啲like全部都中東人黎？唧

係咪有啲不可告人嘅秘密

話說做野用個page 係facebook 落廣告都有依個情況 明明set 左地區係香港

好心俾多小小錢買番華人like啦

去錯咖喱網買Like

張相 個框 D字

我公司都有中東人 但7成華人2成西人 1成中東. 但差唔多所有都中東就唔明

奈良鹿, 食好西

又幾似

我自己有個攝影ig 真係時不時有d 中東人follow 同like
但係我冇買過like
唔知我個setting 係英國關唔關事

其實個量既問題
樓主講既中東人係太大量先奇怪

有啲ig幾日間升到幾萬follower
但個人本身又無特別事發生過
咪好明顯買人囉

其實係啲垃圾tag